{"id":10,"date":"2020-04-30T17:55:13","date_gmt":"2020-04-30T17:55:13","guid":{"rendered":"https:\/\/beta.diegofossa-studio.de\/?page_id=10"},"modified":"2020-05-08T13:49:36","modified_gmt":"2020-05-08T13:49:36","slug":"studio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/","title":{"rendered":"Studio"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"studio.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling &amp; au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars &amp; Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling &amp; au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars &amp; Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Diego Fossa Studio\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/diegofossastudio\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-08T13:49:36+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:title\" content=\"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling &amp; au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln\" \/>\n<meta name=\"twitter:description\" content=\"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars &amp; Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!\" \/>\n<meta name=\"twitter:image\" content=\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-tw.jpg\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#organization\",\"name\":\"Diego Fossa \u2013 Studio\",\"url\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/diegofossastudio\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/diego.fossa\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEI7L_UYIiV8UWSpqtKD05g\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#logo\",\"inLanguage\":\"de\",\"url\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/diegofossa-studio-logo.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/diegofossa-studio-logo.jpg\",\"width\":500,\"height\":500,\"caption\":\"Diego Fossa \u2013 Studio\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/\",\"name\":\"Diego Fossa Studio\",\"description\":\"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"de\",\"url\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630,\"caption\":\"facebook diego fossa\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/\",\"name\":\"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling & au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-04-30T17:55:13+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-08T13:49:36+00:00\",\"description\":\"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars & Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/diegofossa-studio.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Studio\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling & au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln","description":"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars & Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling & au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln","og_description":"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars & Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!","og_url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/","og_site_name":"Diego Fossa Studio","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/diegofossastudio\/","article_modified_time":"2020-05-08T13:49:36+00:00","og_image":[{"width":1200,"height":630,"url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_title":"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling & au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln","twitter_description":"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars & Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!","twitter_image":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-tw.jpg","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#organization","name":"Diego Fossa \u2013 Studio","url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/diegofossastudio\/","https:\/\/www.instagram.com\/diego.fossa\/","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCEI7L_UYIiV8UWSpqtKD05g"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#logo","inLanguage":"de","url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/diegofossa-studio-logo.jpg","contentUrl":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/diegofossa-studio-logo.jpg","width":500,"height":500,"caption":"Diego Fossa \u2013 Studio"},"image":{"@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#website","url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/","name":"Diego Fossa Studio","description":"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln","publisher":{"@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#primaryimage","inLanguage":"de","url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg","contentUrl":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/dg-studio-fb.jpg","width":1200,"height":630,"caption":"facebook diego fossa"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#webpage","url":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/","name":"Diego Fossa Studio \u2013 Schnitt, Styling & au\u00dfergew\u00f6hnliche Location in K\u00f6ln","isPartOf":{"@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/#website"},"datePublished":"2020-04-30T17:55:13+00:00","dateModified":"2020-05-08T13:49:36+00:00","description":"Im angesagten Belgischen Viertel in K\u00f6ln kreiert Hairstylist Diego Fossa die Looks f\u00fcr Show-Gr\u00f6\u00dfen, Social Media-Stars & Top-Models - ebenso f\u00fcr Dich!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/studio\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Studio"}]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"collection":[{"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11,"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions\/11"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/diegofossa-studio.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}